A0女揮手區 (3)

最近發現自己好易對人有好感
但又好快消失
有冇人有同感

個女女是咪fg

咁你本身個個呢

係再之前個個
今日撞返
已經冇曬feel可以好淡定傾計

而家呢個鍾意左幾耐

覆返上一個post軟豆腐絲

咁人地approach 你你有冇咩特別感覺
定一黎已經fd zone 左人

我覺得上網識朋友係ok
但識到另一半就難啲

因為上網識好多時候都唔會係同一個圈子
好難真係發展到
最多都係識個朋友得閒吹下水

A0通病

三個月左右
而家冇進展
有時覺得一切只係錯覺
唔識點去關心一個鐘意既人
可能過多一陣
感覺又會變

比Fd話成日一黎就fdzone人
搞到勁多仔係身邊但全部都做曬打機兄弟
但我冇feel真係寧缺勿濫
單身20年

你個個都咁短時間又唔做嘢好難出到pool

份人慢熱有乜計

入黎識a0女

冇進展有乜計
我諗個男仔應該都對樓豬冇咩興趣

有時a0明明有感覺
但唔知嗰樣就係所謂嘅中意
之後就就咁冇左

其實我本身係唔知 一直當佢地朋友或同學
每次都係朋友話我知甚至佢地講出口先知道

友達以上、恋人未満。

咁唔係你問題啦
我諗係中意你嗰個男仔唔敢追你
喺度玩暗戀
如果唔係點會要人地講你先知有人中意你

男仔中意人又要玩暗戀真係
你唔做啲野人地點知你中意人
想俾位你入都唔得

你覺得姐
話唔定人地一早fd zone 左你
真係當左你係好朋友
會有身體接觸但你以為係有機

利申:會同異性好友fd到攬頭攬頸

講起呢樣就有d後悔
之前有個男仔好好仔 話題興趣好夾
追左我半個幾月成日哄我開心
連情人節都有約我單獨出街
但果陣自己唔知咩事心情好矛盾
有好感，但一時有feel 一時又覺得有壓力唔敢面對
到最後自己選擇左冷淡了結
佢feel到唔對路最後都有攤牌挽留...但
依家又再單身一年幾，有時忍唔住唸番當初既佢真係好好

神又係你鬼又係你

但我啲朋友成日都話係我反應遲鈍明眼人都睇得出

個fd話同我一齊執hall

好似成日鍾意人
又好快無feel

冇左先黎後悔
走左先知人好

咁係吖嘛

旁觀者清 當局者迷姐

其實係你久旱逢甘露
有人對你好少少就起痰

唔知乜係鍾意
但有d肯定唔係鍾意

講緊上個post

你巴定絲？點解可以睇咁清？

想問絲打 d仔通常同你地whatsapl傾乜會比較好？ 事關呢排同個女仔日日whatsapp左幾日 但都係傾下日常閒計咁 得閒整下佢笑 feel到大家都有d野 試過約但比佢ignore左 可能大家未夠熟 點破冰好

其實呢度有幾多真係真。A0
A0巴係咪多數唔敢去追女神
A0絲係咪成日都諗太多所以明明有機會都俾佢走左

我係巴呀
因為我係旁觀者？
有好多時候都係事不關己先可以睇得清
到自己黎料嗰陣就乜都唔知
正宗講就兇狠 做就碌撚

試解釋紅字

A0巴表示 直情唔敢同女仔傾計

真a0
無點同過異性玩
唔好話拍拖
曖昧都無

絲打係巴

我都係能醫不自醫 朋友有感情問題永遠都搵我拆搵我傾 但到自己有事都唔知
冇咁熟個啲以為我拍過好多次 上年岩岩開學啲新同學以為我講大話

can tg 講? 因為都幾明顯

有無d係好肯定鍾意個男仔/鍾意左好耐

me 男女都ok

但佢ignore你個邀約喎
正常女仔對你有意應該都會出次街先
再唔係你試下約左次囉
就算你地wts傾到曉飛
唔肯同你出街都係gg

之前講開嘅護士朋友， 我研究點解靚女都A0 ， 我問過係有 對我嘅朋友 feel
1 無情無義， 平時對朋友都平淡如水 ， 朋友唔多
2 懶， 返工攰唔出黎， 約會地點遠唔出我想講我個 男性朋友都一樣
3 好多規矩， 拖個手仔都要入紙申請咁煩
4 唔認輸， 無溫柔嘅一面， 有分歧次次都要人就佢
5 西口西面， 朋友有小禮物送俾A0 靚女都係彈

a 0係有原因

不過傾同拆都唔代表啲咩
有啲野要親身試過先知嘅
如果絲打真係想拍拖咪搵下自己問題喺邊
睇下改唔改到
如果係唔想或者唔急咪慢慢黎囉

你個護士朋友返火星未

佢係ignore左 但之後佢話下次如果我個考試得左既話就要請佢食飯 唔知算唔算比緊機會 其實真人約過佢一次 但係係好即興咁約 佢都ok

我覺得有單獨出街已經算有機
你要好好喺呢次出街表達自己

no 其實真人果次己經食左飯 之後我先同佢開始whatsapp 但好似冇乜話題咁 唔知係咪大家唔熟 但真人就完全冇deadair

我出完街先出事

點出事法

求繼續呢個討論

其實唔急 不過係想知係咪自己有問題
因為如果遲下急又唔知自己問題係邊就gg

出完街之後 冷淡到hihi
我已經幾日無搵佢 佢又無搵我

玩完ed

下個更可愛

咁究竟衰咩呢

你係咪做左d乜嚇親佢

有冇人講下唔熟既話whatsapp可以傾d乜先升到溫

唔關你事既 可能佢覺得唔岩feel姐

有冇絲打可以加入討論
呢度就黎得翻啲巴打啦

咁你講多啲睇過~
Btw冇記錯你係咪19歲？
19就唔急啦
大把青春

都係投其所好 等熟左約佢出黎
當然唔好 唔識扮識啦

可能有D係絲黎
之前回我嗰個好似係樓主黎
同埋我想知大家點認為
男女睇法都重要!

你地有對象有目標都好吖
我呢啲冇對象又冇目標嘅可以點

識多d女
搵返個target

我都係
但你有無女性朋友先 有已經差好遠

目標已經好久不見
開SEM都考呢個運氣
想放棄但最慘FYP 一組

個A0 女比巴打騎劫左

樓豬返黎啦

有

其實可能有藍絲紅巴

快啲叫你班a0姊妹上黎反攻我地

有個id係絲打嘅巴打囉

叫佢地介紹咪有囉

連登有絲打

你讀緊書咪同佢傾下暑假有咩做
如果話好悶係屋企hea
咪趁機約佢出嚟玩囉

咁呢個世界唔係男就女架啦

連登冇絲打架

可能佢等緊你搵佢呢
你都話出嚟個時okay冇冷場

無異性朋友
一覺得佢地奇怪就無fd做

樓豬我都等緊你搵我

一係O, 一係結左婚

真係有d A0 既朋友比意見做我軍師
不過佢地自己就冇target
冇諗出pool既問題

係喎仲有中性人
同埋有D人係無性人(?!)
對男人女人都無感

成日手快打漏字

但得你回我嗰個問題
其他人skip曬

絕對會

搞野都夠啦

因為得翻佢一個絲打囉

點解巴打唔答得
想巴打都答喎

有過有好感嘅人已經好好
好內無試過對人有心動嘅感覺(幾年

鍾意嘅都係男神
可惜我又小毒毒
成日同自已講唔好咁以貌取人 自己都控制唔倒

外在條件好姐 男神

出口街 掂下
好普通 唔好諗多左

冇既 你既然可以keep到閒話家常 又話大家都有feel咪試下進取啲了解下對方既感情狀況囉 俾佢知下你係有意思既都好 有時女仔唔知對方係點都會亂

外在唔得 無人睇你內在
又一實證

唔鍾意靚既
好無安全感
今次鍾意咗個我覺得靚既
覺得更加無機
心中J下就算

MOREMORE

成日覺得要好鍾意個女仔先好approach 佢
做唔到漁翁撒網

即係WHATSAPP講到曉飛都唔驚?
只要佢無實際做乜
都可以覺得只係朋友
佢再話出去嗰D先唔理佢?

我覺得係
唔好對住部電話做人啦巴打

漁翁撒網會無埋D異性 fd

因為望電話已經好很不安

岩啊 女仔好憎啲漁翁撒網既男仔

但有時你毫無壓力咁approach 個女仔仲大機會
當然唔係叫你阿豬阿狗都approach 啦

女仔唔係吊幾個咩

一定有依啲所謂既娘娘既 但至少我冇

無乜特別咋喎 普通朋友都會行下街睇下戲

叔控只可以對住個mon打飛機

我覺得溝兩三個機會大好多
但硬係無心機咁做
成日淨係想要個一個

因為你真係鐘意個一個？
好男人啊

其實我己經試過flirt佢 佢冇應到我句flirt 開左第2個話題 佢比我感覺係有心傾既
emoji 都用得幾多下 但係我剩係覺得而家成日閒話家常好悶 大家又唔係可以成日見 我覺得我同佢熟d就會易約d 但見得小又點會熟呢 唔通靠whatsapp咩 所以想問下各位巴絲應該點做

好多時係囉
試過真係無心上人個時會溝其他女，拍散拖咁
其實我覺得咁樣仲無壓力仲易成功
但一有心上人就做唔到

但人地當你朋友
你溝人
人地都會好唔鍾意
破壞咗個關係

大幾多叫叔

所以無所謂

鍾意都未必有行動架啦

想溝下其他女就溝到

自古成功在嘗試
狗公雖然狗但佢地都溝到
因為佢地不停試

唔明

近排有個新同事
好nice
又會講下自己專長
又會講下屋企有小昆蟲
又會講下一啲價值觀嘅問題

好想溝佢但又冇乜經驗喎

利申: 絲想溝男同事

唔鍾意又有乜意義
其實係咪通常都係單方面鍾意
另一個比人感動到而一齊

做唔到溝個唔中意嘅
女人咁鬼麻煩 係中意佢先包容佢錫佢寵佢
唔中意真係溝黎哂氣
乸屎上身

你唔試下點知唔得
下下ban自己覺得靚既目標
唔通暗瘡肥婆比到安全感你就食

淨係番工會傾?
放工呢會唔會有乜交流

係啊我19歲
要講咩

咁證明你係個好男仔
唔係死狗公

你又啱

對住部電話神交咩
要拍拖梗要對住真人啦

今次呢個係我唯一一次覺得靚你
仲要一早就覺但咁啱識到覺得佢仲要勁好人

係囉
就係覺得兩情相悅先有意思
除非拍散拖
所以做唔到漁翁撒網

唔想同嗰個人拍
希望佢玩野
我想同佢做朋友
我無異性朋友啦

幫推

新同事黎
同佢見過三次咋
大家都一星期先會見到一日
未有佢contact
其實都好想要

佢成日問我放工有冇野要幫手
但佢個post其實比起我可以早十五分鐘走
咁我費事佢遲收工就叫佢走先
但聽日都想試下一齊收工
睇下佢會唔會等我咁耐

我都係
每次鐘意一個人
個心只會裝到佢一個
天生就唔係娘娘材料

講有仔approach
但你冇接受嘅原因囉
可能係驚呀 怕醜呀 或者真係唔中意

有時諗感動到佢
即係好快有下一個人感動佢
瘦田無人耕
耕開有人爭

見過三次就想溝人
你個同事一定好靚仔

其實理解唔到拍散拖既人既想法
定係我問題？
總覺得拍拖 個對象要係最後個個

約出嚟
網上傾計永遠了解唔曬一個人
要將whatsapp當做約人出嚟social既工具
而唔係主要溝通渠道

又唔係
但大家有啲諗法好相似
同埋工作係冇客再可以吹水
所以返工都會吹最少粒幾鐘水

點解
係咪得失心過重
影響表現

合眼緣就去架啦
我果team都黎左個女同事
仲未同佢講過野

加油啊

你甩過拖就明

咁你轉溝仔咪唔煩囉

女仔想有人錫
男仔想有西屌

都唔會既
係有心上人個時無心機溝其他女

年經之比人笑同性戀
大家有乜感覺

巴打難得遇到個岩既就去馬啦
下次唔知幾時架啦

散拖堅爽

祝我好運

好似係
如果我鍾意人淨係想見佢笑
咁我同fans係咪無分別
我會諗佢鍾意我都死
我又唔掂
浪費咗佢

男仔鐘意比人崇拜
一於叫佢幫手 讚下佢份人夠helpful
再話為左答謝佢
請佢食飯

明哂

等開sem/reg科
揾借口同佢reg到得似d
無day off都要就佢個食飯時間
R佢食飯
上次add drop完因為還野比佢
問佢ttb
佢答都唔肯答
佢話一早reg曬科依家講有乜意思

散拖都無啊
人住hall我住hall

為結婚而拍拖？

你實得架
但探清人地有冇女先喎

初戀結婚好難喎
我覺得大家有真心相愛就得
至於可唔可以白頭到老
呢d緣份既野好難控制

係啊男仔好鍾意做leader
鍾意幫助弱小
你扮下慘男仔一定心軟
唔理佢鍾唔鍾意你都一定肯幫你

另一伴係初戀情人 就好
我初戀未出現
快d黎啦
但又覺得我唔想我鍾意既人同我一齊
我覺得我又唔係好好,揀我會浪費咗佢既好

無法理解
男女要既野幾唔同

thx sis 但問題係要有一定程度既熟先約到出黎 而家只可以靠whatsapp build up 個intimacy 但覺得好難 因為大家都唔熟...

相愛很難
嗰d港女page話要男朋友點點點
其實相愛咪得
相愛都好難啦

今次記得早d問

最近個個係到佢坦哂白話絕望先知佢中意我 而我都真係唔中意佢
之前試過個個人好主動搞到我好驚個個人

上次心諗點都會有d一樣
所以淨係還野比佢
點知真係可以完全錯開
勁到我off佢番
佢off我番
我好後悔無叫佢幫我幫到盡
起碼可以見多幾次同埋會熟好多
Reg科都會一齊
太多太多嗚
其實應該係講錯野激嬲佢
考試仲好地地
無拿拿笑佢取向
佢嬲咗

人地咁主動你係咪會hea回佢定扮唔知

巴打做乜咁自卑啊？

冇emoji咁hea覆同扮唔知 唔好意思藍剔人 寧願俾人藍剔

女仔係咪好少咁諗架

我無樣無身材又蠢
最近鍾意既個樣幾好
成績又ok
又樂於助人
又識social
佢話自己唔鍾意同嗰d人玩
但佢會同嗰d人傾得好開心
佢真係好好
除咗唔鍾意我

但你唔理佢一排
佢又出現
你係咪都繼續hea就得咗?

我諗性格唔關性別事

拍拖係搵個適合自己既人
我唔會覺得邊個辜負邊個
邊個又拖累邊個
最好係可以一齊進步
因為對方變得更好

未中意過人答唔到你女仔有冇依個諗法

女仔肯定都會有
有狗公都有娘娘
有男仔a0都一定有女仔a0

個個到依家都會無端端出現 繼續hea覆到佢 到佢藍剔為止囉

一開始ff
以為鍾意既人鍾意我(嗰陣未鍾意佢)
失眠咗一晚
心諗散咗點面對大家d共同好友

我咁怕麻煩都追佢
咪證明我真係好中意佢囉
想日日都俾佢煩住

咁感情係冇得勉強嘅

我知道佢返緊全職
又讀緊書
而咁岩哩幾次放工佢都話返屋企食
呀媽煮好等佢
佢都有問我係咪放工就返屋企

我估佢冇拍拖掛咁忙
咁可以點探佢口風

好
但人地覆到得emoji呢
我emoji
跟住佢又emoji
咁一直都灰佢
唔睇

睇黎揾到最適合你既嘢

巴表示身邊係冇女性朋友

佢走個陣話
"好啦咁我唔俾壓力你喇
你走嗰陣自己小心啲好冇？"

雖然可能佢好人先咁講
但聽落真係好warm

個個都係架啦

好乖仔
好正孝順仔真係好好

A0唔撚明呀

都唔止少少warm
勁好人!
試下啦
唔好錯過,好仔黎
咁有紳士風度既
仲咁warm真心好啊

係呀
同埋我問佢星期五都咁晏先放工，咪冇得happy Friday
但佢話都唔緊要
佢做緊同讀緊嘅野佢都有興趣因爲

咁佢應該真係幾乖仔幾定性咁

好心你咪撚教壞人啦

真係好warm 咪聽日一齊放工個陣問下佢有冇拍拖囉

明知我無頭髮仲問我邊種洗頭水好用

搵到過 之後甩拖
而家希望會有多個咁嘅人出現

同你保佑佢無女
又讀書又番工
咁忙實無拖拍

有頭髮邊個想做側田

你可以試下轉話題既我覺得

甩拖真係會性格大變架

咁佢係絲啊嘛!
有好仔多了解下唔好咩
錯過咗就無
好仔真係唔多
有幾多個人會咁痴家

你哋個個都好sweet嫁

我都係好仔黎架
有冇人黎了解我

我都第一次見男仔咁pure

呢啲經歷真係要試過先知

我比較希望唔洗經歷

佢話只係聽過連登
冇上
返屋企唔玩電腦唔打機
鍾意睇書

唔想理
但佢無神神又會講埋d奇怪野
真係好chur
我一早講明無乜異性朋友
貪佢安全先繼續玩
唔係理都唔理佢
點知不幸既歷史慘劇又再重演

真係冇見過依種男仔
循例問返句 佢係淨係對你咁好定係中央空調對個個都咁好

男仔甩下唔怕
女仔最好唔使

我覺得成日番屋企真係幾好
同埋會同屋企人打電話都幾好
同家人關係好真係幾唔錯
雖然會串串下但同兄弟姐妹好真心好架

點先識到異性朋友

你睇番自己個名先啦

巴打啱唔啱

所以你係唔中意佢？定係想溝佢？我好亂

大自己十至廿年都覺得好好j
大幾年個啲覺得好小朋友

唔好急
慢慢溝通下
加油啊
咁好既仔
過咗就無

咁岩我同佢都一個星期只返一日哩度
所以真係唔知
同埋仲一另一位男同事嘅
但次次嗰位收左工
佢先會出黎同我吹咁多水

係初戀結婚!

不過我唔係靚
都有啲淆

乖到咁

識親都好奇怪

唔鍾意
佢好chur
唔鍾意既叫b
鍾意叫阿a
下次mark番
等大家易明d

係呀
佢同我講屋企多書到有啲書蟲
哈
所以先會傾到去昆蟲

大個但小朋友仲好j
明明年紀大但好似番工好認真
私下好幼稚仲得意

觀察下先

哩到係咪個個a0 都有對象？

願主保你

其實話就話以貌取人
但有幾多個既另一半真係好靚
正常人就已經好好
同埋樣呢d就好主觀既

但你同佢講咗連登
佢可能會好奇
外國回流番黎?

唔好J我

廁田都有女朋友

好似唔係
同埋有d非a0混咗入黎

暫時未有初戀
仲有機會

Hehe

最緊要係合眼緣

有錢又出名
同埋有才華
有一樣野 好就夠
但我一樣都無

例如... ?

講樣係問題
已經係最少既問題

好chur

痴線
男仔甩拖都好慘架
付出一片真心同所有但係冇好結果

冇格劍呢個嗜好

我估都係樣唔得但好chur你先至咁既面口

有個我覺得幾好樣
但好chur啊大佬
我想同佢地做朋友
唔係另一半

要發展不同既可能性

我冇

大哥哥type先係王道
不過a0平時自己好獨立

咁如果你唔介意藍剔人咪藍剔佢囉

樣好都唔會鍾意
人地做乜都感動唔到我
除非本來就有超越朋友既好感
但暫時得阿a係有好感又多接觸少少(相對地
以前鍾意嗰d仲少機會
個距離仲遠

係咪咁多a0女呀
有冇機會係到認識下

係
雖然廢都唔會想人幫

我會等一段再藍
Eg一星期

僅作交流心得所用

手足本身有另一半定係唔想有另一半住

我都冇

無另一半
想有但對我好既
唔係我鍾意既人

冇

唔係呀
因為連登成日批評佢嗰行
所以我問佢有冇上

佢鍾意我
我唔鍾意佢
我都無能要佢繼續對我好姐
乾脆令佢灰
等佢快d揾下一個仲好

希望我合佢眼緣

你D異性朋友係邊到識

一問就好易有好奇心

番學

最好了解多少少先出擊

成日畀人問 做乜唔叫我幫你
我會答我自己搞得掂做乜要你幫

我黎黎9月重返校園 希望識到啦

冇嘅嘛唔駛煩佢點睇自己
可以輕鬆做自己野
唔會成日分心諗起佢

番工都有
但正常既無keep
唔正常既因為佢地揾我
所以變 成有keep
結果佢地係有目的地keep

我覺得無論咩type咩樣既女仔
都總有男仔會鐘意既
合眼緣呢個真

正常
自已做到無謂麻煩人

其實講真你出街都大把豬扒配男神 毒撚配女神啦
所以我覺得唔關樣事 唔好自卑係自己個樣到

SAME 有事先搵我,冇事起上黎成年都唔會搵我

個人鐘意溫柔暖男型多d

番工番學係識到
一定識到
之前一開sem自己坐
D人真係好癲下

一定有欣賞無論男女

你點先會對女仔產生好感

溫柔暖男哥哥點睇

靚仔就暖男
樣衰同無FEEL就會係變態

我升u之後換咗電話
異性友人們揾唔到我添
我自己又少用sc ig fb嗰d

哩度勁多正能量
好感動

我鍾意可愛既人
唔係樣係行為

問題我本身個人一出聲就串過馬撚,但事實係我份人比較直率,樣細同思想唔成比例,所以D人以為我係咪都串左先,所以識唔到

BTW 9月 O CAMP 好撚驚,仲諗緊去唔去好

豆腐讀咩呀
如果唔係幼教嗰啲應該會有仔approach 嘅
慢慢等下啦

女漢子
不過男仔可能會有d冇癮
佢地好似鐘意幫女仔手
享受崇拜感

o camp根本就係比player搵食用
其他人只會識hi bye fd

咁岩既我都係自從換左電話之後小學至中學都冇人搵到我(應該係唔記得左我喇 )

嘩好似見到另一個自己
不過我係個樣正經
但講野真心膠
Ocamp其實對我最大問題係同異性身體接觸

同所謂揀人做下一屆

同性既有
異性=0

正呀
好想瘋狂比哥哥照顧

要加油啊

哥哥type真係好正
加埋講野有啲吩附嘅語氣
好man

明知啲男仔想要乜 但偏偏自己唔係個類型

會威d
幫女仔
同埋反正知女仔唔洗人幫
多口問句咪好
唔問應該會比人笑無風度

正經樣講野膠都叫做有趣,
唔通叫我講野似反我個細路樣咩
我做唔到

O CAMP我都好驚同女仔有身體接觸,,利申全職毒撚A0

份人直好過雙面人
ocamp係識人好機會
唔去會後悔架
好多時擔心既事都唔會發生
唔洗諗咁多啦

脫毒呀
機會黎啦飛雲

ocamp識到一個真心fd
其他就
睇你好唔好彩啦

我好易錯channel
佢地覺得我好on9
同埋佢地以為我假膠
但我真係蠢唔係扮

但係問題依家香港唔會有人鐘意人直嘛,冇計
OCAMP我最驚係去完仲慘過唔去

一個就夠
唔洗多
永遠痴實佢
再摺也不怕

岩呀
哥哥比人少少大男人feel
但如果係帶d溫柔既性格
又係會照顧人既暖男
簡直perfect池

我就係讀依啲少仔科 不過我大部分男仔fd都唔係學校識

明啊
所以我嗰陣無去
依家識唔到人好後悔

點識

8兩金咁既樣對你暖男咪又係88

可能有男仔係小男人d
同你一拍即合呢

我對自己真係好冇信心
我真係冇野可取
你係女見到我都唔會對我有興趣

我都冇去 其實想識人唔一定o camp既
不過如果你想玩下咪去下囉冇壞既

唔咁極端得唔得
正常樣都可以

朋友既朋友 中同 同埋我返開教會 依家啲同學都有既

蠢,有得改既,試下講野之前聽左人地講左先,你係咪人地一講你即係沖口而出

做人要有番d自信
巴打點解咁講呀

WHY OP

比你揀多次係咪老閪都去

返工識？
我讀少女科真係喊出黎

當你細個果陣試過比個肥婆暗戀完之後你都會同我一樣

微m女

哥哥命令我啦

朋友嘅朋友 中同 同埋我又返開教會
上年一班得六七個男仔

原來比肥婆暗戀係會令人冇曬自信

如果性格好的話，我ok呀

傻啦巴打
講到出口就蠢啦
應該一手搶左佢支野飲一野拎開個蓋再塞返俾佢
仲要成個過程係頭也不回
霸氣得黎又帶點細心
鐵漢得黎又帶點柔情
你俾完佢之後記得行快兩步
等佢望下你好man嘅背影
正當佢冧緊你嗰陣再拎翻轉頭叫佢行快啲
等佢嚇一嚇
就冧死女
萬試萬靈

今年我個班男仔數目差唔多
出pool冇望啦

你
同我返去訓教！
晚晚都上連登上到咁夜

巴打做咩咁偉大

返教會正呀
識到勁多人

知道

巴打試過？
又幾man既

你肯定?佢直頭小學高調到同全班講鐘意我,成級都知,我果時直頭唔想返學,堂堂坐我隔黎,放學跟住我,好彩果時我冇依家D細路咁玻璃心,,唔係一早死撚左

試過
真心不騙 堅掂
試過俾女仔話gentleman 同細心

你搵翻你個同事啦
我同樓豬講架炸

知道
哥哥知我身體差唔比我夜瞓
好體貼呀

上連登都見得多 教會真係好多女,但本身幾依味野冇興趣

呢D係潛力股

呢D唔係暗戀啦

你食埋我果份

一定減到架咩

Bye bye你條尾

其實男女比例好平均 冇話女特別多
所以先俾人話我多仔

係明戀到撲街
巴打咁到忍到
勁

性格好已經夠啦

多仔唔好咩,身邊咁多比你揀,有冇岩心水先

你岩
一齊最緊要開心
樣係其次

自此之後我就開始咩都龜縮直到依家,我諗我依世都會咁樣過

冇 唔熟嗰啲以為我拍過好多次扮純情扮A0

以前小學邊到會理得咁多,嚇都 嚇死

好奇一問絲打幾大

我就仲未知 希望多啲仔
女多麻煩是非都多啲

19

你哋咁細個嘅

哥咩哥
我分分鐘細過你

豆腐係咪走好pure 好ture嘅type

我都係

你幾歲

同豆腐一樣
都係19

我都唔知 我啲朋友以前成日講埋啲我唔明既野 我問就話唔好教壞我
依家聽得明佢地講乜又上連登就話我學壞 叫我做返之前個個
所以唔算係？

絲打又幾歲

我以為你大我三五七年添

23喇
大你哋好多咁

頂我都係
我上左兩個月連登我啲fd已經話我學壞哂

痴線
我邊忽似咁老

4年姐 唔係好多
23歲仲有大把青春丫

千反田29歲A0

對唔住大佬 你分析能力高囉咁

仲讀緊書嘅你哋
姐姐巧葡萄

唔緊要
你對我黎講係妹妹

依個年頭小學雞都上啦 我仲要以前淨係追故 咁都學壞 個個見到我有連登app都嚇親

姐姐早啲訓 留返啲精神聽日觀察下個男同事啦 加油

係嘅妹妹
(哩啲稱呼好似返咗古代咁)

唔經唔覺我發覺我都幾老下

20都未有就叫晒春

連登平均年齡20到

lm

我內裡係個老餅

好似好多女仔都中意成熟啲既 老餅好啊

但我個樣似小朋友呢
成日俾fd話個樣細個

lm
小毒毒連follow有好感嘅男仔ig都唔敢

其實姐姐都幾好
男仔成日要照顧呀氹女朋友都幾攰
姐姐成熟唔會成日扭計唔洗成日氹都幾好

樣細係原罪 同你一樣

巴打又幾大

就黎27

唔明 樣細有冇唔好？
個人唔係大叔控
點解冇哂絲打

樣似20左右 總知唔係成熟樣,,樣似細路
比唔到人安全感囉,D女大致都係咁講

啲女拍拖睇樣定睇人

好老實8成睇樣行先

我係男仔嘛
加上我本身係矮撚
樣細加矮啲女覺得冇安全感

個人好似係包埋個樣

屌 肥係原罪啊

我意思份人係點啊

幾高啊巴打你

老虎都樣行先啦 睇完樣再睇你性格
唔係邊得黎咁多港女 真命天子症 再加上韓劇的污染

巴打又唔好一竹篙打一船人 總有啲識諗既 如果唔係街上面邊得嚟女神配毒撚 至少我唔係外貌協會

矮過樓豬
樓豬167

我諗大部份A0 都係啲要求高嘅人

利申：我就係

就算唔係外協
但對硬件一定會有要求
我自己就一定要女朋友瘦，同有對大眼睛
可能絲打就要高同唔好太肥太瘦(揀叉燒咩屌你 )
人人都係外協架啦
爭在要係幾高姐

8兩金溝你受唔受

要求高係原罪
成日想揾啲同自己一樣中意/識襯衫嘅男仔
可惜果啲男仔會揾啲更高質嘅女

量力而為啊

樣細真係好撚慘 加上又唔係靚仔

想問絲打
通常第一眼或者頭幾次接觸
係咪就決定異性係朋友定可發展

我係了解左先會鐘意人嘅
通常去到幾熟下
之後都變曬朋友
但我最衰係仲keep住鐘意

依家已經麻木曬，無曬目標
我其實一啲都唔缺朋友

巴打中意極端例子

唔係祖藍咁矮就得啦
我欣賞人嘅才華
就算只高我少少都ok

哈
我係唔睇韓劇
放心喇
總有女唔鍾意韓國仔type
太脂粉喇

同問呀
我係要熟哂一個人性格先會鐘意人嘅
每識一個異性開頭我都會當fd咁看待
有次對個女仔有好感果陣佢已經比我個fd溝左
仲有女仔問我係唔係fdzone哂d異性嘅共同朋友
仲問我邊type嘅女仔我先唔會fdzone佢
想問下你地女仔會唔會同我一樣咁諗架
呢種性格係唔係要改

童顏仲好啦
睇唔出你幾歲
溝個後生女都仲好襯

我反而唔鐘意成熟大叔樣
因為如果同佢一齊
就要扮到好成熟化濃妝先襯返佢
利申：見過既例子

你唔係172既咩

巴打有咩要求？

男神衣著品味好正
不過佢識好多女
有d仲幾索

我係
一見面可以判斷有冇feel
fd zone 左既多數冇可能
唔知其他絲打係咪咁

我都唔太鐘意
覺得d韓仔明星仲白過女人
又化曬粉底唇膏眼線咁
男仔其實整潔乾淨已經好好

唔會既
了解清楚一個人性格先拍拖係好事
咁先知大家相處夾唔夾
不過一旦有好感就去馬啦
機會唔等人架ching

167未算最矮啦 巴打

嗰個唔係我黎
我冇講過自己幾高

矮撚選擇少

去緊旅行都講講

去OCamp 識人根本係廢
ocamp 一早變左 player 尋找新鮮肉體嘅遊戲
專 獵A0 女仔
性格 單純善良嘅男仔邊有可能識完你之後就會咁快追你

只有 player 獸父先會識得點樣係兩星期之內追到你， 然後破處

做免費雞咪去囉， 正正常常A0 女一定有人埋手

講完之後都實有人被人呃豬

留名

利申: 讀果科唔係女就係蝗唔係女唔係蝗既係gay

肥有得減，樣真係冇得改

柒過金鐘仔

又睇樣

識d nds好nice

王祖藍都有李亞男啦
如果巴打你唔係愛高妹就唔驚啦
香港咁多矮既女仔 任君選擇

矮妹揀高佬

我身邊啲矮妹都冇揀高佬喎

未返到公司
等緊馬路已經撞到佢
我大大力拍左落佢度

高嘅女揀高, 矮嘅女又揀高

我愛矮妹
矮妹細細粒好可愛
好想保護佢
有冇矮妹可以俾我認識下

但人地王生大把銀両揸手，你有無？

我啱先返工等緊馬路嗰陣俾個女同學大大力拍左一下
唔通

純粹聊天 絕對聊天

Don't FF so much

nds 如果搵d大城市果d 其實都算正常...

162列唔列入矮妹

160以下啦

女仔好d
男仔

做咩先
豆腐想自薦 ？

佢都唔知乜叫連登

唔明點解鍾意180up
好似女仔幾高都鍾意高佬

睇落去高大好有安全感

154矮妹

可唔可以借個位俾我圍爐

問下個標準 咁同我差唔多高或者矮過我既都得啦 身邊有幾個

正路我覺得矮妹標準係米六以下嘅
呢個高度同我拍埋我個嘴到佢額頭可以好方便咁錫佢額頭
錫佢就要抬高少少個頭
我想摸個頭又幾方便
佢一挨落黎就到我膊頭
米五矮妹對於我呢啲米六矮撚黎講係幾理想嘅身高
相處上唔洗太刻意就對方身高

Btw絲打竟然接受到矮過自己嘅男朋友
好少見
不過好彩我高啲姐

個頭咁啱對正心口
可以隨時頂佢個肺

Ps.高佬唔好同我地啲矮撚爭矮妹啦

女仔無論米五定米七都中意米八嘅男仔
男仔無論毒撚定mk都中意大波妹

好似係

直接送衫俾佢罷

我講緊啲矮妹啊
我就高我少少都得 我160

好想女朋友幫我揀衫
首先......

170矮撚

巴打好高
我165

所以我話係望落去
然而現實就係咁 如果全世界都可以睇心就唔會有外貌協會既出現

喺普遍香港女仔心目中
男仔可以樣衰 個絕對唔可以矮

絲打好女女呀
要求唔高
點解仲會係a0

You are not alone

一路對住佢
今晚應該可以一齊收工

總覺得自己冇乜長處或者優點可以吸引住啲女仔 可以點算

加油呀絲打

正喎姐姐 今晚要主動啲

提子
等reg科等reg科

伍嘅興趣係寫書法
好正呀救命！！
佢今晚都係返屋企食飯呀
媽媽煮左

上呀

高妹先正

好乖
但佢引話番學既

但高妹都要求人地高

我鍾意165到
唔算好高

返工加讀master 囉
依加暑假咪唔駛早走出去上堂囉
遲啲可能就冇得一齊收工嫁喇

165唔高咩
不過又好似真係平均值黎

係喎,唔記得MASTER無暑SEM

頭先一齊收工真係好鬼正
同佢行到一個位要分開
之後佢幫我拎住袋垃圾
我諗住拎返自己dum
佢話唔洗，叫我上天橋，佢順路啲
跟住就燦爛笑容咁講bye bye

I know that feeling bro

我係辣殺

好正 有冇套到料？佢有冇女？

又恥笑me

嗚呀
好sweet 呀

可能都係個個原因啦 我避
求介紹

唔識你點介紹俾你先
不過你避呀就算介紹幾多個俾你都冇用啦

你介紹自己

未套到呀
都唔知點開口

嘩你講到佢好似絕種動物咁好

番歸唔洗陪女朋友咩

所以要改囉

你咁忙又返工又讀書分到啲時間俾女朋友咩

唔會太明顯咩！？

但我D普通話
其實人冇咩既
不過gp project做開豬隊友(唔識又要爭黎做做唔倒又唔問自己9寫出黎仲要我執手尾
幾靚仔都冇用la

唔會啊閒話家常姐

我都覺得佢好正
佢唔止剩係同我傾返工嘅趣事
我同佢講過平時有返其他工
佢都有問我嗰份工嘅近況
感覺佢都有用心記住我講過嘅野

介紹自己俾你識

傾計就動心
人帥真好

女仔幾好人
男人

佢好樂於助人嫁
可能工作性質嘅關係
成日見到佢好有愛心
耐心嘅一面

有人記住,唔帥都好架
但唔好太變態

但你嗰行都多男仔做

小妹唔係矮妹喎

矮妹係理想囉
絲打唔嫌棄咪吹下水囉

A0巴路過
一直只有做兵的本質
從來都無機會成為女神嘅另一半

不過近日識左個絲打
對我好有興趣 不斷傳遞愛意 好想做我女朋友
但自問對佢興趣不大 又唔明自己有咩咁吸引到佢
同埋feel到佢好chur
究竟好唔好同佢一齊??

係
所以呢？

唔係中意人就唔好耽誤人啦

即係其他男仔其實都係好有愛心同耐性
即係都好好

做朋友都免
比人太多ff空間就唔好
絕d啦
啱你既遲早會出現

識另一位同事都係幾好
但鍾意新同事多啲
同埋新同事都成日讚一啲我未見過嘅男同事心地好
其實佢地大多數都真係幾好

一路同你吹緊水啦

堅gentleman呀

善良既男仔好正
不過如果淨對你好仲正
呢d好吸引
淨對你好/淨對你衰
對你衰但唔比其他人蝦你

但一定知道答案喎
如果佢話有女既
咪盡早斬纜囉
唔洗浪費精力
但如果佢話冇 你就可以發力出擊啦
況且得你同佢知姐
柒左又如何

性格好先係重點
絲打搵到個有內在美既 target

唔好比假希望佢
盡量暗示下你對佢冇意思啦
你唔鐘意佢仲同佢一齊 有好結果咩
只會之後會令佢更傷

哩啲組合都好正呀

係呀
而我行到上天橋
就繼續望住橋下嘅佢
都係正正常常咁行
冇話即刻拎電出黎
總之就好清泉嘅感覺

著係好絕世好仔feel
主動啲問啦姐姐

但姐姐我都好驚自己諗多左
今晚叫我點瞓呀咁興奮

所以真係要睇清楚啲先
假如佢係中央空調對個個都咁好 對你又冇意思
但你已經深陷左落去到時喊都無謂

但次次返工都係得我同佢
或者再多一個男同事
點睇係咪中央空調

好有初戀feel

想認識下絲打

做乜姐你

Jae 一完咗show又瘋狂玩Twitter

錯post
sor

今晚大家都好早訓

咩叫做中央空調？

暖男對條條女都咁好
咪中央空調

就係對條條女都好先叫暖男

又話依到係純交流既

Post幾有趣，留名

咁真係難睇啲
姐姐有冇佢contact先？

係,佢咁善良應該唔會周圍講

所以暗示完
希望佢唔會死chur爛chur

電話都唔點玩

咁如果最好人
係對男同事都好架嘛
觀察埋

未拎呀
見左四次咋

以結婚為前提而拍拖根本就on9

同男神講左交换手信
佢應承左，
之後send左一堆當地食物相過黎
我回左句：提子
之後又dead左air

次次都係我開話題先，
佢應完再開另一個，
講完2個話題就dead曬air
不過佢有在我ig post下面留言

留言講咩
可能佢怕醜唔講嘢姐

你講D咁嘅野緊係dead air啦

正常另一個話你之後都去啦
咁就會繼續吹到水

問下係邊到買已經可以無限loop

所以DEADAIR係好難會出現既事

點解你要講提子？
你都幾搞笑咁

現實係好易

但似唔想應喎

單對單DEADAIR?
好多時會變咗禁手機唔應人就真

之前同女仔出街，係傾到我應唔到

同人出街唔會拎電話玩，要尊重返人

個腦轉數慢

一大班人,單數既時候

大家要幾耐先再見到佢呀？

我要等一個星期喇

無對象呀

好快出現嫁喇
你要靜候
再靜候

佢留言：你都係第1次搭飛機同埋去旅行

對唔住，毒拎唔識應人

外表叫做脫毒, 內裏仍然係毒撚

少則個半月
多就SEM2

外表都係咁毒

靚仔型毒撚

仲要D女係咁追住佢

絲打?
諗野咁偏激

哪有女，你老母

Me柒過金鐘仔

諗住點攞contact

今日佢問我lunch咗乜野 我send咗張食物相俾佢 不過佢認到坐對面嘅係女仔(其實只係普通同事) 之後佢好似嬲咗我冇再講野

咁我氹唔氹番佢好?

佢嬲得姐係都著緊重視你
但我冇經驗，哈
唔識答你之後點好

唔好
你又唔鍾意佢
佢嬲係佢自己on9姐

你答佢食乜
直接用文字
圖都唔好比
唔鍾意佢
唔洗太認真
你要明示大家只係朋友
你對佢太好,佢會踩得更深
到時佢唔開心
你都唔好受

Agger

哦。。。原來你唔鍾意佢
咁你可以試下冷淡啲
每次都好遲覆佢
佢應該都會慢慢冇癮

同個男同事瞹瞹眛眛都有2年, 平均2星期先聯絡一次, 因為唔同地方做野所以好少機會聯絡 , 佢成日都口花花都唔知係咪玩9我, 有時搵佢又冷冷淡淡, 最近我放假, 佢第2日打黎話無見我一日掛住我, 一個男人係咪可以好隨便話掛住一個女人架? 真係完全唔識handle.

唔會 除非player
不過瞹眛黎講2年真係幾長

2星期一次都唔方瞹眛的去邊
講野口花花可能只係佢性格

我都想知幾耐 連係邊個都唔知道

不要再說了

我都覺得好長。。
但其實我分唔出佢係瞹眛定口花, 因為我地係可以接近三個星期都無聯絡, 多數搵佢都係有公事, 無就唔會搵, 而佢個人又忽冷忽熱, 心情好就講多兩句, 無就講完兩句公事就收線。

咁真係算瞹昧咩

我覺得似無興趣多

佢個人講野都衰衰地, 成日話我, 咁我又會串番佢, 話就話2年中間真係有互動既時間可能只係得幾個月咋, 不過佢呢排唔知仲乜成日講埋啲會令人諗多左既說話, 有一次食飯佢打黎問野, 我話你咁慘食飯時間都無, 佢話下次過黎揾我叫我餵佢食。。想點姐。

我都摸唔透

口花姐
真係瞹眛係日日由朝傾到晚

似無乜嘢
曖昧期長到咁
同埋鍾意你應該唔會忍到咁耐唔揾你
點會淨係幾個月先因為公事揾一次
如果私人嘢都少講
咁就要收工
唔好FF咁多
揾過個
唔好浪費時間,唔好諗佢

A0巴打留名

係囉
男仔口花好常見
中央空調多
唔好諗咁多

一齊温書,佢打咗比媽媽話番屋企食飯
跟住我話唔啦,我繼續温,佢話走啦
咁我真係諗住走,佢又話吹水...............
咁吹吹下又一個鐘
仲一黎就8掛其他有冇拍拖呢
跟住佢彈一句無收過好人卡係咪無拍拖
不過都無FF既空間

比哂熄爐

真係咩
但已經過去咗
依家見到都唔hi我

係佢問阿A係咪成日收卡,我話OK啦,我同佢地唔太熟喎
跟住佢話唉收卡都好,係咪無收過卡就無拍拖
我話咁咪幾好
我嗰陣係諗成功咪唔洗收卡
曾經真係好似有過D嘢

年輕真好

就21
下年grad

補充番佢聲稱自己A0

巴打係咪又係拖得太耐所以衰左？

咁啲男人係對個個女仔都咁口花定有好感既女仔先口花?

其實佢份工係好忙, (佢都算係中層), 我成日都搵唔到佢, 但搵親佢就算幾忙都會覆我。

我本身係好難先會鍾意人, 所以一早已經諗住獨身主義, 如果今次係詐胡都唔會刻意去搵了。

我講錯嘢
我話你同PROFESSOR 係咪有路(笑佢同性戀
咁可能佢真係所以嬲
我同性既朋友話似有嘢
異性既叫我咪FF咁多

淨係對你口花＝鍾意你
對其他女都口花＝狗公
對其他男同女都口花＝佢天生特別口花
好似係

個個唔同
但如果好鍾意應該忍唔到幾個月先揾一次
而且淨係講公事
你地有冇交換sns 先?
佢有幾忙同埋佢係咪真係單身

但有時可以係淨係對鍾意既人唔口花

岩啊應該係口花花姐 我都有個師兄成日叫我上佢屋企煮飯仔 但又係冇乜嘢既

你點知佢嬲
會唔會係deadair 冇野講呀

唔鍾意佢就恨心d
個話題斷左可以唔覆或藍tick佢

你地都糾纏左幾耐
如果絲打對佢有意
可以試下flirt返佢
話既然掛住不如出嚟食個飯囉
睇下佢反應如何
如果佢叫極都唔出
咁可能佢係口花花講下

啱
唔鍾意就要絕
為咗佢好先咁咋

沒有人在等著一個人
一個人在等著沒有人
沒有人在等著沒有人

佢黎既時候唔響香港

dead air

去外國搵

有父幹
渣部車出街啦

d女會自動同你講野

你2個啱啱相反
多D交流
一個比女LUR到傻
一個DEADAIR到咁

唔識同人相處啊

我好奇心作怪
起左新同事個fb
然後近幾年就乜都睇唔到
但前四五年就有個大學同科嘅女朋友

唔知佢哋仲係咪一齊呢

真係要問清楚啊姐姐

其實又無幾個月GE...

我諗大概幾日會搵我一次而家, 同埋佢多左會串下我囉, 成日嗌我衰人..
我自己又衰既成日都冷冷淡淡, 因為真係唔識應佢, 佢上次話掛住我就咁話左佢一句痴線就收左佢線
佢有我電話架, 不過咁耐得我搵過佢2次, 果陣係因為佢話有咩事可以打比佢因為佢都知自己成日唔係位, 咁岩放左工後有URGENT野就whatsapp佢, 跟住都無喇。
唉 如果佢無意思就唔好成日講埋d無聊野啦衰人

p.s. 仲搵緊機會8佢status, 平時都無咩機會同佢傾計, 每次都係講公事, d同事又好少提佢。

唉 其實呢我個人真係唔係好識handle呢d野
佢講完我都有懷疑係咪聽錯
跟住講左句痴線
佢之前有話過想請我食野
我係咁話未諗到想食咩
之後都不了了之....

咩叫曖昧左兩年
橫睇掂睇都係你暗戀左人兩年

一步步黎,唔急得架

有無人同我練下傾計

TG @JasonWongTL

利申 巴打

依加個心卜卜咁跳
覺得佢咁好仔冇可能冇女朋友
但又想佢冇
佢fb有佢練書法嘅相
都係一啲反映當刻心情嘅詩
好優雅

你唔好輕舉妄動啊
摸清楚先好啊

不如你用佢電話揾fb sc ig睇下可能有頭緒
但唔好add
但無聊嘢無私人嘢?
你地講咩無聊嘢?

其實你地仲有咩曖昧野
身體接觸啊有冇?
行動上呢?
你地傾咩多先
因為就咁睇唔似乜曖昧

唔知點解覺得係longd
但真心好文青
依家 無咩人鍾意練書法了

你可以回下post

我覺得你已經入左坑
希望佢冇女女啦

可能真係我諗多左啦

anyway多謝你地聽我呻

集氣

啊你唔好咁sad
隔mon都覺得你好down
但好似無嘢
雖然你獨身主義但烈可能遲下會遇文真正適合你既人

咩入坑?
唔明,我回架唔係三級跳

集氣ush

大概係話我墮入情網嘅意思掛

迷上了

一個男仔如果冧一個女仔冇咩可能會flirt 成兩年
真係冧緊係想愈快追到愈好
我諗真係佢平時口花開
佢冇心追你

利申:巴

大家有冇聽過陳百強嘅 "凝望"

但男仔會因為聽到個女仔笑佢gay
定同佢講個女仔有人溝緊
而放棄個女仔

聽緊

我已預著 我欣賞的眼光

好到肉
陳百強真係英年早逝
唱得又型

係
同埋淡淡嘅音樂
好清好有氣質
真係好優雅好到位

可以用笑另一d同事既方法黎問
話xxx你無女
睇下人地yyy
咁好實有啦
Etc?
/你 可以自爆單身等佢作出行動回應
Eg笑自己毒丁一人邊似你咁幸福etc???

係咪歌詞到肉
陳百強個feel又似你鍾意既人
以前暗戀既人好易揾
學校入面算出名
好易揾到野睇
依家呢個乜都無

係
你講我嗰個嗎？

前2句你既

後2句我講自己
你起碼起到fb
我嗰個fb乜都無

希望你仔仔單身

多謝你呀

咁你有冇add佢？

無
Whatsapp都無再揾佢
其實知道要收工
但放棄唔到
第一次覺得有機會但已經收咗皮
響嗰個sem我覺得機會係有
但過咗去既嘢永遠都追唔番

同女仔deep talk可以有咩講 點帶入好 暫時whatsapp傾計傾到有d無聊（一星期左右傾左）

咁你有冇add佢？[/quote]
無
Whatsapp都無再揾佢
其實知道要收工
但放棄唔到
第一次覺得有機會但已經收咗皮
響嗰個sem我覺得機會係有
但過咗去既嘢永遠都追唔番[/quote]

Telegram 同女傾計
無野講/Hea 覆
唔識點溝通

講下笑
講下興趣？

呢度求解

講食咩
有咩好食都有排講

傾下返學返工d野囉

下個sem再接再勵囉
又話一齊reg科既

歌詞都好正
陳百強既唱腔好適合首歌既意境
聽落好溫柔同舒服

有心追既話會係點

你卻在網內看

Flirt下人 派下膠囉

Pm me la tg

Fail左幾次，成日比D friend話我拖得太耐
話要一個月內搞掂

因為排牙唔好睇以前俾人笑過
一直對自己外貌冇信心，好自卑
成日凝住自己生得唔好睇好冇自信
份人又內向識新朋友都覺得有好大壓力
真係要熟左，就會玩得好開
又唔識同男仔相處，好少男仔朋友
有都只係普通朋友
冇同異性有深入交流所以連有好感既對象都冇

我識得啲牙唔齊嘅男或女
都有拖拍
佢哋另一半會笑下佢哋啲牙可愛咁
但都冇乜野咁喎
唔洗太擔心呀

23A0留名
圈子細到有啲絕望
打算上網識下人
點睇女仔玩tinder

我會限死自己喺兩個星期至一個月內追
講野flirt，搵機會獨處，約出街
但點都唔會拖成兩年

約砲多，唔好諗住認真識男朋友

又失眠

搵SP多
即管試囉

唔同圈子其實都幾難傾我覺得
因為冇共鳴
就算講自己生活
對方都冇共鳴 就算有野講
都係啲冇營養嘅對話

其實男女都要有信心嘅
硬件唔係個個完美架嘛
內在都係一種吸引人嘅方式

我地三級跳姐姐已經俾個純真暖男深深吸引左

我 down 完淆底
當昅下仔就算.
咁大膽溝仔既唔會 A0 啦
自己知自己性格

搵食用

都預約約砲多
但返shift除左上網好難識到新朋友

你同個絲打傾成點？

或者可以down黎當練習下?

A1巴留名
朋友唔多，平時都係鍾意電影，文學，音樂之類既野
可以搵我傾下計

當人去到一個年紀圈子好難再擴闊
自己而家都係咁
都係靠上網識

可以係到識女仔架？

我勸你都係唔好啦
嗰度啲人咁雜
又約砲又傳銷
交友app你估真係交友咩

冇乜兩句

唔係唔俾你識
至少都貼下題傾兩句先啦
就咁擺tg不如去隔離tg post

識我

Btw有冇a0/單身巴絲有時會諗
點解自己仲係單身/冇人要
乜自己真係咁差咩？
呢啲野

等人溝

有冇得跟機

Pt就冇所謂，ft就不了

咁仲可以去邊度識人
本身都覺得A0冇問題 寧缺勿濫
但身邊啲fd一個一個咁出pool
自己都開始急
放假想搵人陪下都難

我都唔敢

上網識都prefer識返自己個行D人

咁夜你仲唔訓

就咁連登放低個tg都大把人加你啦

同你傾左咁多晚又唔見你關心下我

佢話返shift, 可能返緊工

你好似係it?

Me做清潔

咁同係tinder識有乜分別

聽日返下晝

而且仲危險左

我覺得冇tinder 咁雜囉
同目的唔同

想識清潔姐姐 ？

竟然唔係做冗員？

我想識豆腐絲
差不多年紀應該會啱傾啲
但佢已經冇入黎

熟女先正（好似係）

嚇走人

喺度一齊傾下計
了解下先囉

唔經唔覺已經傾左三個post

Sad左
希望佢入翻黎啦

返下晝就唔係冗員？

其實我覺得 chat group 機會大 d.
多 d 人幫手製做話題, 易 d 熟.
又一次識到多 d 人.
單對單 chat 太大意圖搵男女朋友反而好老尷.

sales 好易知姐

連登仔思維
全部女人都係雞係公廁
不了

你下晝再上水先再講

返工個陣回post回得最快

tinder咪一樣有連登仔玩

好多絲打都係咁諗

睇下咩grp啦
有時閒雜人等太多都傾唔到
喺度傾下計
覺得邊位巴打啱咀型咪攞去囉

點會啊
試下撻返著佢啦

你已經做緊野
咁有冇其他途徑可以試？
興趣班 跑步 gym room
Tinder 真係唔係識朋友嘅地方
不過你係搵sp就ok

a0(我覺得)巴揮唔揮得手

係街借電話抄牌

返shift去唔到興趣班
gym room可以試下喎

有個frd係tinder識女
約出街叫我俾意見
點知搞一輪條金原來搵食
個傻仔又唔敢食

夠膽咁做就唔洗A0

入 gp 都睇緣份啦.
以前試過一堆巴絲傾爆幾個 post 後開 gp,
一 keep keep 到以家 3 年半了.
不過係無人係 gp 內識到另一半的.

A123都未必敢
有時喺街望到啲好可愛嘅女仔都只能夠望住佢走

其實網上識同街識真係無咩分別
街識唔代表佢唔係搵食

被炒都驚到閃
其實咪同 tinder 一樣

三年半咁勁
可能限喺gp吹水
冇乜單對單交流

一grp人frd開好難拍到拖

現實世界咩人都有
自己帶眼識人囉

玩 tinder 既巴打
最近識左兩個女仔，兩個都係大學生

tinder D 女真係好有錢

比人抄牌就有
自己邊敢抄人牌

啱先入黎兩位絲打幾歲？
目前呢度最大嘅絲係23
巴唔知

coffee meets bagel 既女高質過tinder好多

tinder 同係街識一樣,
無底起

試過係m記自己一個人食野個陣俾人抄牌
驚得濟冇俾到
跟住9秒9食完走左

感覺呢啲係靚仔靚女有錢人搵食嘅地方
玩得嘅都唔方好得去邊

玩過，好高逗，而且要續過 high ，一個人都識唔到

tinder識一樣可以係好人
街識一樣可以係player
不過搵女朋友一定唔會起tinder搵

一直都唔敢玩
形住全部都係美容呀倫敦金啲人
過黎搵水魚

試過有個希臘呀叔係地鐵捉撚住我隻手要我 save 佢電話
八掛用個 number search 佢 Facebook,
假 account 黎既

23

基本上碩士生滿地走 大學生多如狗
8成張相都係外國旅行相
個個都藝家上身

絲打一定好靚女

coffee meets bagel反而好小
tinder先多

係公司樓下比日本妹問交換line, 自己on99話無玩line咁就走左

係咪sales黎架

Gym room la
好多大隻仔

靚仔型毒撚
Btw日本妹

唔係 要講sales最小一定係佢

搵日去下先

我一直以為你係絲打

柒頭一個

咁係得旅行相最唔毒嘛，唔通UP 毒照上去咩

絲打巴打有關係咩？

你又岩喎

Up初音上去

但我唔想
match 男人

唔係旅行相 好多相都可以唔毒架

做絲打易搞好多

淨返三個鐘時間訓，但而家仲未訓到

加左都未必傾得耐

仲衰過tinder

tinder 都唔好玩, 之前玩左2日就del左

咁就不意外啦
我唔知有冇add到你

驚班仆街玩釣狗公

普通吹水就唔怕比人釣嘅

睇下愛國遊行個post先啦

冇點留意, 淨係睇到有囡囡比人起左底

多謝你記得我係姐姐
出面其他post嘅人成日以為我係男

仲有之前釣CD-ROM

高登無絲打

呢度明明得巴打討論緊

我係巴 我指有絲加我

得喇我自我最老

籌唔知點同絲傾
好似無話題

冇走啊
仲幫緊三級跳姐姐集氣

A0 以前因為怕煩 有壓力 錯過左一個好男仔
今次呢個機會我要好好珍惜

咁巴打你有D料到
我今個post 冇留到tg

點會, 身邊每一刻都發生緊咁多事

我老過你

咩機會？

生活平淡

無
我寫自己肥毒宅
被動A0

加油呀絲, 錯過左就冇

定係你冇心機搵

係真愛

最近飯聚見番個舊同學 大家都變左好多
自從果日開始就keep住日日whatsapp
有D細微位我覺得佢都有意想發展落去
佢份人性格又好 好funny
有時唸起佢d野就會忍唔住係車上偷笑
不過好似仲未有心動既感覺

有好感其實可以諗諗佢

多謝你
入返來就好了

會繼續相處下睇下如何

btw 有時真係發現同身邊既女仔朋友傾唔到感情事

可以同我傾下

哈哈 我都係留tg
唔會主動加人

願者上釣嘛

呢度大把人聽

眼見好多男同女都係讀書時唔恨拍拖，出到黎做野圈子細晒就識唔到人

講到對象呢D野
一同佢地講第一時間就會拎相
拎完相就會開始七嘴八舌評論 下唔係好得喎呢個 呢d說話
但我估唔到連最fd果個都會咁講
我之前都鐘意過d靚仔男神 但次次都冇好下場 player
佢果陣做旁觀者都有勸過我安慰我
所以依家呢個對我好又nice我都有講佢知
結果佢一黎第一句就 下但唔係好靚仔炸喎 你鐘意呢type架咩
雖然依家係我搵男朋友唔係佢搵 但聽到真係有d un耳同失望

有時朋友太熟反而好難認真傾到計

同性係傾唔到

係麻甩佬面前，好難講感情野

有心 但諗唔到講乜

去到呢個年紀，樣/身材已經睇得唔重

女性品男 男性品女 好正常
player 唔player 自己用多啲心機留意吓啦
起咩地方識 佢平時去開咩地方 身邊係啲咩朋友 多多小小都會睇得出佢係咩人

唔係咁多人會咁遠視

洗鬼理佢地咩, 咸魚青菜, 各有所好

好多時都係講感覺

讀完書做左幾年野都完全無意慾去搵
咁岩一下遇到就中招

後悔中學冇試過初戀既感覺

話說岩岩佢問我 呀邊個邊個佢地放工都去書展喎
不如一齊去呀我黎接你
開始feel到之前果種無形既壓力又有少少黎料
點解會咁 係咪慣左A0太耐

算啦, 過左去就咪諗咁多啦

我都覺有時同啲女仔friend 價值觀越黎越遠

係咪女仔先係咁

外協

唔好比咁多壓力自己

我無後悔，不過而家真係好難搵個岩

A0巴表示想識新朋友，好耐都識唔到人

牙唔齊都還好，我係哨牙
不過我覺得最大問題係我怕同男仔相處
一方面對自己內外都冇信心
二黎唔識講野，有啲怕生
三係圈子細，想搵個朋友出街都難
四係個人真係冇咩存在感，同埋同性都覺得我望落去好cool難相處，識落先發現我唔係，不過咁樣既話識唔到外人連俾人了解既機會都冇

你好 好高興認識你
圈子細搵多啲活動玩下

我覺得首先要自己唔好睇低自己先 如果自己對自己都冇信心自卑 俾人嘅感覺都會冇咁好
我以前都係好摺既人 上年畢業要面對適應新環境識啲新嘅同學都好驚 最後都係聽朋友話勇敢啲主動去hi人 依家同啲同學都keep到幾好嘅關係 所以唔好驚主動啲 一定會有同你啱傾嘅朋友甚至係對象

我都唔知果種壓力既源頭係乜
去到某個位自己就會驚到想縮 有種透唔到氣既感覺
之前就係因為咁hurt左果個男仔

避囉
我都試過

我明呀
wtsapp 吹閒水好地地,
一約就縮.
但我都唔知我係咪鍾意佢.
無以前自己鍾意人果種好強烈的感覺.

難道沒練習太耐 生綉的鎖不能開

單身慣咗，已經唔識踏出第一步

出來見真章

原來咁多絲打都有呢個煩惱
唔通係A0通病

溝呢啲女好辛苦
連佢自己都唔知自己想點
同啲所謂有情傷嘅女仔一樣咁難搞
一律視為想拍拖但唔想同你拍嘅算

豆腐

成日都要錯過左先黎珍惜

冇自信呢樣真係好難搞

有冇cool牙

你咁諗, 呢個已經係一個好大嘅問1

後悔都無用，無謂再打搞人

我都係 覺得自己做左衰人

會唔會係佢太chur咋

新人入po揮手

我明佢地都係想追女仔 係我問題

唔係咁講呀, 追還追, 追到咁chur 其實仍都有問1

講下自己經歷，試過比個男仔係咁WhatsApp，自己本身有d鍾意佢，但自己又自卑，d牙唔好(牙醫叫我做手術)，想箍牙都淆底。嗰陣係臨考DSE，冇諗住拍拖所以都冇比咩signal佢…然後我又比較被動，比較少主動搵佢，再加上我有唔知用咩理由搵佢，就疏遠晒⋯⋯然後係ig見到佢有第二個，當堂謝晒。跟住之後大家出黎食飯，因為大家讀同一科得幾丁友，我全程都僵硬咁，連個老師都feel到有d不尋常…後來有問我…之後就真係斷晒聯。

依加中學grad左3年…偶爾同中學d男同學傾計，試過sc到黃心，但都係冇feel。出面又少識人…哈哈 a0盡頭不是夢。

有啲1999

箍牙唔平, 又耐, 但效果一定好,
好多牙醫會叫你做手術
你負擔到嘅咪做囉
去多D唔同嘅活動啦, 一定有收穫

Hello

冇啦，依加0意慾想拍拖。希望開sem
有人引起我條根

實有嘅, 學校是美好的

出黎做野就

咁興奮做咩

絲打讀個科多唔多仔先？
定同我一樣多女

我都想讀書多女
我嗰班嗰兩條女生理上係女
但tb黎架屌

有書讀真好

我PT 大學係惡夢 你地已經好好了

我遲下都補返個degree

可能可以做同學

IT狗？

management

管理層

讀完都未必做到

管人，不了

好煩嫁, 讀緊已經知

I know that feel

不過有個女同學幾正

我遲下讀肯肯定係少林寺

咁你係慘啲
唔一定要係學校識女女既

都冇法啦, 你嗰科係咁
向好方面諗, 有好多人陪你做毒L

真呀, 識女仔有無限咁多方法, 睇你肯唔肯試咁解

返工個到有好多

之前去個旅行都好多機會

結果呢

衰太被動

咁去多次旅行囉

邊有興奮

有冇問佢拎電話慢慢賠償

但我上網都識唔到女

你個icon伸哂脷喎

垃圾asso升yr3，唔清楚，不過社科斷估多女啦

其實毒L一個更開心

洗撚你講

洗L你講

係想做毒L就唔會入黎圍爐啦

絲打我地好似
其實成日因爲個樣冇自信
我覺得冇人會接受我
所以我會主動摺埋
唔想比人笑我不自量力呀

圈子細的話玩下冇妨
不過女仔小心啲好
有啲危險

有冇試過係限期內追唔到
會既話會點做

小心揾食sales 同揾SP
如果報美容，教育，保險基金果D 人，我一定唔約

會 之後自我安慰
可能緣份未到呢
跟住又當冇事

我反而會諗 點解個天要我咁樣衰咁柒

咩叫你覺得

Don't ff too much

係好開始呀
煲煲下可能就有feel 架啦

23歲真係一個難關，一般都開始出身做野，如果工作地方冇異性就慘了
利伸 23歲巴

真

有呀
冇咩點做
你都擺明車馬追人
追唔到個女仔自然都會疏遠你

一樣啊

24歲仔仲係A0

咁嘅樣😞

我覺得佢幾得意咪用下囉

覺得D A0女好被動

呢個仲得意

好樣衰喎

YO 瞓醒
病到瞓左成日

不過如果佢真心鐘意你
應該會尊重你諗法
跟住你既節奏慢慢嚟
試下暗示下囉

你好啊
就快去exchange返黎都yr3 sem2了
應該冇咩時間玩活動 不過盡量試試

想姐,佢都未必肯話我知,因為唔知我講錯乜,佢嬲咗,好明顯態度即刻變咗

係
因為A0女本身性格唔太social
部分更有自卑傾向 如我
所以有機會都唔會去爭取

牙姐好易COOL
COOL完咪靚曬
其實只要有自信就靚了

可能exchange識到好多人呢

其實超過20仲係A0

個人一定有問題

利申O5

直接問佢係咪嬲左你

嗯其實我上到大學好努力做主動
不過有左一啲固定朋友後又冇哂動力同勇氣去識新人
中學個陣對自己外貌未有咁介意
反而係上到黎多左好多機會見到男仔，而又多識打扮既女仔
就覺得自己既外表真係唔好 硬係覺得好多外協鐘意批評人既長相

無人回既分別 你地次次都skip咗我講既嘢

但係追D差唔多LEVEL既都會覺得自卑咩?
其實有好多你自己自卑既野,人地都未必介意

唔洗急既
唔好為拍而拍
活動可以識人 網上都可以識人
朋友介紹都得 得左

我都好自卑

牙唔齊都還好，我係哨牙
不過我覺得最大問題係我怕同男仔相處
一方面對自己內外都冇信心
二黎唔識講野，有啲怕生
三係圈子細，想搵個朋友出街都難
四係個人真係冇咩存在感，同埋同性都覺得我望落去好cool難相處，識落先發現我唔係，不過咁樣既話識唔到外人連俾人了解既機會都冇[/quote]
有冇cool牙[/quote]
想去搞
不過屋企人覺得我冇需要，但我既由細到大既自卑感佢地點會明
老實講唔係哨到火雞姐咁，不過搞到嘴突塊面又圓真心唔好睇

佢話無

因為我之前成日笑佢gay
佢都無咩
但我sd 錯咗句
"有條友無拿拿話做我感情垃圾桶"
跟住佢話估唔到你係咁既人.........
跟住覺得佢變咗
但個個都叫我唔好ff咁多

有冇cool牙[/quote]
想去搞
不過屋企人覺得我冇需要，但我既由細到大既自卑感佢地點會明
老實講唔係哨到火雞姐咁，不過搞到嘴突塊面又圓真心唔好睇[/quote]
我cool完都係圓面
cool牙不是整容
無咁大幫助

自卑累事

我唔係自卑
我係有自知之明

呢關一定要自己去過，其他人真係幫唔到

i know that feel bro

果個絲打有回我
不過我地既時間錯開晒

有回好過已讀不回

我好憎已讀不回 唔得閒 唔想傾講聲無問題

係既 搵個岩自己 可以互相欣賞既人就夠
希望可以快啲遇到

上面好多絲都話自己冇自信
覺得自己不是一個人
但一直咁樣落去都唔係辦法

首先唔好成日放負先

明白 我只希望排牙可以收返入去個下巴可以出返黎

求正能量

有冇睇醫生食藥啊

總好過唔回

有食藥 冇睇醫生
飲左成支大水都勁口乾

就算工作地方有異性都唔想同同事拍拖

sales唔係好怕，冇錢俾人呃
驚食家多啲

食家

早啲訓啦keep住用手機好傷神

女仔識主動就唔洗A0啦

用緊電腦
手機睇緊小說 哈哈

咁應該點
飛埋心儀對象度？

男仔識主動就唔洗A0啦

D異性level太高

公司全部都係靚女？

不如講下A0 女要點追，最近好似遇到一個

大部份, 有D小毒嘅都會化妝著得好少少

主動啲，不過唔好太chur

好難WO

咁你都打扮下，著得好啲囉
其實女仔唔需要男朋友好靚仔
不過太毒就

A0是有原因的

想人追又唔比提示人，真係好難攪

唔識同女仔溝通真係死罪黎
外表正正常常，身邊d人都以為我有女朋友
其實自己係毒到一個女仔fd都無

18 A0絲都想知點樣可以追男仔
利申：太主動成日嚇跑人

日日都著得好好, gel晒頭
因為做IT狗都要見人

比D信號等個男仔行動is ok

利申: 比人嚇走過, 而家先知走寳

點睇 窮

個人覺得媾同事都唔係幾好
或者識下同事d frd

絲窮唔緊要
巴就...練下口才，執正啲個樣

同埋返工打仗咁，唔會有個一下心動嘅feel

收兵po

好興奮呀
見到就黎要開新Post了
各位繼續努力呀

反而係啲細位佢會俾足signal
但有人approach 就會淆

女仔通常要求咩經濟水平

女:冇錢唔緊要
最緊要有上進心

有冇諗過係樣問題

想溝a0女

上面又叫人唔好咁負面
依加又咁講

上進心咪姐係錢

提出問題係要mean啲架啦

太chur十個有八個A0女仔都會避

準備開新
Btw網上識人要好小心，女仔更加

20A0
已經放棄有出pool念頭，諗住努力讀書，自己一個開心就好